男人矮的話，幾有錢都冇用！永遠都俾女人騎住！唔信睇下賭王個仔何猷君就知！

賭王何鴻燊四房兒子何猷君與其大陸老婆奚夢瑤，最近拍攝真人騷《幸福三重奏》，雖然猷君身為賭王之子，但節目未出街前，已見猷君與奚夢瑤行街時陪老婆踎街；在花絮片中，又見講錯說話的他被奚夢瑤睥一眼後又驚到即改口，咁都未夠誇，為了嗲老婆，猷君更不惜捐枱底，可惜慘被嫌棄。

佢老婆好撚正好撚淫

幸福三重(賓)奏

有錢真係好

何猷君本身個人都懦弱底
屋企人當佢王子咁養，，身邊既人又對佢咁好，乜都幫佢做哂
身邊冇乜小人為難過佢，搞到個人天真無邪咁

特別女強人老母多數會教出懦弱順從冇自信既仔

好撚慘

依家香港男人有女都唔係一件好事

條女/老婆唔俾搞

你硬上仲可以告鳩上法庭

慘撚過俾錢叫雞